<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <CONN_EnergeticLung.label>энергетическое лёгкое</CONN_EnergeticLung.label>
  <CONN_EnergeticLung.description>Бионическое лёгкое с регулятором настойчивости, дополнительным баком-аккумулятором и освежителем выносливости, задуманным для космических путешествий человека во времена, когда не существовало кислородных трансформаторов. Пара из них может образовать основу дыхательной системы человека. Уникальный модуль заменяет годы практики и самоконтроля одним щелчком мыши.</CONN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <CONN_EnergeticKidney.label>энергетическая почка</CONN_EnergeticKidney.label>
  <CONN_EnergeticKidney.description>Бионическая почка для большей выносливости и силы. Нефроны заменены реактивным фильтром в этой гибридной конструкции. Он выпускает иммунотоксины в систему, защищая пользователя даже от самых смертельных заболеваний.</CONN_EnergeticKidney.description>


  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <CONN_EnergyCore.label>Энергетическое ядро</CONN_EnergyCore.label>
  <CONN_EnergyCore.description>Усовершенствованное искусственное сердце. Он имеет синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также насос высокого потока для быстрой циркуляции во время высокого стресса. Это лучше, чем биологическое сердце почти во всех отношениях с его передовым суперядерным ядром, которое строится механоидной энергетической ячейкой.</CONN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <CONN_Autonomicviruskiller.label>Автономный противовирусный нанит</CONN_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_Autonomicviruskiller.description>Увеличивает иммунную систему с anitbodies mechanite путем искать и разрушать любую опасность в циркуляции крови. Используется специальными боевыми медиками в опасных условиях.</CONN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <CONN_Aurum.label>Золотой глаз</CONN_Aurum.label>
  <CONN_Aurum.description>Усовершенствованная версия бионического глаза,имеет рентген зрение и встроенного ИИ помощника. Такие протезы использовались шпионами и военными,которым необходимо было без лишнего шума украсть информацию.</CONN_Aurum.description>

</LanguageData>