<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <CONN_Zoom.label>трансфокатор</CONN_Zoom.label>
  <CONN_Zoom.description>Усовершенствованный искусственный глаз. С его биогелевой нервной связью, внутренним сигнальным предпроцессором, модулем саморемонта, датчиками широкого спектра и синаптическим импульсным передатчиком он почти во всех отношениях лучше, чем биологический глаз. Прототип Neuro connector позволяет пользователю увеличивать и уменьшать масштаб мысли.</CONN_Zoom.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <CONN_EnergyFist.label>Энергетическая кисть</CONN_EnergyFist.label>
  <CONN_EnergyFist.description>Боевая замена руки, состоящая из технологической руки и реализованной насосной системы внутри запястья. Он яростен в бою, и его могучие мини-сервоприводы могут раздавить череп, как естественная рука раздавливает яйцо. Механическая система позволяет вам контролировать свою чистую силу с ее мощными ускорениями скорости, ограниченными нейронными соединителями и подпитываемыми ванометрической микро-батареей.</CONN_EnergyFist.description>
  

  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <CONN_ElasticAchilles.label>Синтетические сухожилия</CONN_ElasticAchilles.label>
  <CONN_ElasticAchilles.description>Этот бионический модуль ноги может держать человека на ногах, даже без любой плоти на его костях. Он был разработан, чтобы уничтожить последнюю человеческую слабость в ближнем бою, Ахиллес, заменив его более эластичным и менее чувствительным вариантом. Предпочтение отдается тяжелым наземным подразделениям. Первые версии их были сделаны палачами, чтобы противостоять их собственной огненной Буре. Он поставляется со всеми частями для полной реконструкции.</CONN_ElasticAchilles.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <CONN_CyclopsVisor.label>Глаз Visor Cyclop</CONN_CyclopsVisor.label>
  <CONN_CyclopsVisor.description>Гибридный бионический глаз и система обнаружения цели с полными фильтрами регулировки и разверткой данных. Он может быть связан с памятью, подключаясь к центральной нервной системе. Усиливает зрение и резкость.</CONN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <CONN_LaserDetection.label>Лазерный сканнер</CONN_LaserDetection.label>
  <CONN_LaserDetection.description>Прибор обнаружения лазера, установленный на стороне уха. Лазер сканирует окружающую среду и отображает все важные данные на расширяемом дисплее глазной повязки. Значительно улучшает прицел, одновременно увеличивая захват цели рядом с ним, с его элегантным авто маркером.</CONN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <CONN_SensoricEarside.label>Сенсорная оболочка уха</CONN_SensoricEarside.label>
  <CONN_SensoricEarside.description>Сенсорное слуховое устройство и соединительная система обнаружения цели, установленные на стороне уха. Это заставляет вас слышать иглу, падающую на расстоянии.</CONN_SensoricEarside.description>


</LanguageData>