<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Robotic Eye ############## -->

  <CONN_IndependentEye.label>глаз анти-логики</CONN_IndependentEye.label>
  <CONN_IndependentEye.description>Независимый и полноавтоматический роботизированный глаз для 270° fullside vision. Он снабжает мозг пользователя информацией, подключаясь к центральной нервной системе с помощью специального шлюзового процессора. Его можно принять вне легко на содержание для обслуживания.версии для Android могут выплывать из глазницы и вращаться вокруг носителя, чтобы обеспечить безопасность и контролировать область, предоставляя вид, о котором мог мечтать старый орел.</CONN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <CONN_EnergyLink.label>Модуль энергетической связи</CONN_EnergyLink.label>
  <CONN_EnergyLink.description>Усовершенствованная искусственная цепная шина из титана. Нервный пучок биогеля проходит по сочлененному пластиловому ядру, окруженному системой заживления решеточной пылью. Он соответствует представлению биологического позвоночника и служит высокий технологический соединитель экрана для увеличения своих защитных сил.</CONN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <CONN_OuterBlade.label>Выходное лезвие</CONN_OuterBlade.label>
  <CONN_OuterBlade.description>Боевое преобразование предплечья, состоящее из механической реализации с телескопическим лезвием за локтевой костью. Это смертельно опасно в бою, и его титановое оружие прорыва может пробить почти все из-за гидравлических сил внутри. Лезвие можно втянуть и легко спрятать.</CONN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arm ############### -->

  <CONN_PowerArms.label>Силовая рука</CONN_PowerArms.label>
  <CONN_PowerArms.description>Боевая замена плеча, состоящая из механической руки и сервомоторной оружейной платформы. Это повышение тела увеличивает прочность своего владельца большуще.</CONN_PowerArms.description>
  

  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <CONN_Shadowrunner.label>Модуль Shadowrunner</CONN_Shadowrunner.label>
  <CONN_Shadowrunner.description>Механическая замена легких и усилитель, который фильтрует любую токсичность и загрязняющие вещества из воздуха. Он может немного адаптироваться к не слишком терраформингу планет.этот конкретный тип был первоначально сделан некоторыми сумасшедшими уличными документами. Проект попал в руки некоторых компаний urb, хотя вскоре после этого, которые начали развивать его дальше и начали массово производить их для опасных задач и миссий в экологических биологических опасностях.</CONN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <CONN_Exoskeleton.label>Армированный экзоскелет</CONN_Exoskeleton.label>
  <CONN_Exoskeleton.description>Трансплантация экзоскелета всего тела. Очень, очень опасно для пациента. Только самый смелый и выносливый человек проходит эту операцию. Система здравоохранения эндуранта и сумасшедший врач требуются меньше всего, чтобы пережить эту жестокую операцию. Результаты стоят того, хотя общая защита и устойчивость значительно улучшаются.\n\n Экзоскелетная броня делают слияние непосредственно с телом и костями. Они очень трудно удалить снова и имеют свою цену, чтобы заплатить.</CONN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <CONN_Dermalplating.label>Бронекожа</CONN_Dermalplating.label>
  <CONN_Dermalplating.description>Полная пересадка кожи тела. Очень опасно для пациента. Только самые смелые и выносливые люди проходят эту операцию. Чтобы пережить эту жестокую операцию, меньше всего требуется терпеливая система здравоохранения и талантливый врач. Результаты стоят того, хотя общая защита и устойчивость значительно улучшаются.\n\n Кожные покрытия становятся единым целым с телом и кожей. Это трудно удалить их снова, contretemps может произойти в течение длительного процесса. Это займет много времени, чтобы оправиться от этого.</CONN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <CONN_Lionheart.label>Модуль Lionheart</CONN_Lionheart.label>
  <CONN_Lionheart.description>Усовершенствованное искусственное сердце с адреналиновым инжектором и адаптивной боевой системой для замедленных эффектов. Созданный некоторыми техническими шаманами на городских мирах, его корпус должен быть сделан оружием предшественников и несет в себе древний дух его владельцев.этот конкретный план был благословлен титаном по имени Атлас.</CONN_Lionheart.description>

</LanguageData>