<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <CONN_BlackPearl.label>черная жемчужина</CONN_BlackPearl.label>
  <CONN_BlackPearl.description>Улучшенный искусственный глаз с уникальными элементами и полным спусковым крючком. Он приносит широкий набор функций, но самым выдающимся является ночное видение век. Черная жемчужина была когда-то важным символом между солдатами, во времена, когда роботы поднимаются. Ядро-это в основном модуль глазного шара андроида, извлеченный из механического тела Альфа-морпехами. К ним относились как к военным трофеям в темную эпоху человечества. Название связано с его глубоким черным цветом, который делает ум нечитаемым для аналитических последовательностей.</CONN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <CONN_HoverFeet.label>парящая ступня</CONN_HoverFeet.label>
  <CONN_HoverFeet.description>Самоподдерживающаяся доска для наведения, установленная на рельсовом адаптере, непосредственно связана с костями внутри стопы. Молодые уличные банды использовали это когда-то, чтобы сбежать после преступления на городских мирах. Увеличивает скорость движения путем скользить.</CONN_HoverFeet.description>

  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <CONN_Greenthumb.label>ручной модуль растениеводства</CONN_Greenthumb.label>
  <CONN_Greenthumb.description>Специальный бионический модуль для гибридных поселений и колонизации. Он заменяет большой палец в качестве полностью настраиваемого и функционального устройства для пальцев. Хранилище внутри ладони связано с обучающим нанокомпьютером, содержащим информацию о растительности как типах флоры и фауны. Реализованный концентратор подает пользователю запросы знаний, обнаруженные датчиком openhand. Гвоздь светится зеленым цветом во время сканирования данных и загрузки.</CONN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <CONN_CompressionJaw.label>гидравлическая челюсть</CONN_CompressionJaw.label>
  <CONN_CompressionJaw.description>Искусственная замена челюсти с гидравлическим сервомотором. Титановый корпус плюс комбинация алмазных зубьев легко пробивает Железо и позволяет носителю сжимать материал за считанные секунды.</CONN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <CONN_CompressionStomach.label>гидравлический желудок</CONN_CompressionStomach.label>
  <CONN_CompressionStomach.description>Сильный бионический желудок, который переваривает пищу с невообразимой скоростью благодаря своим внутренним гидравлическим сервомоторам. Благодаря встроенному смесителю соляной кислоты можно дробить камни внутри ствола и быстро рассеивать их.</CONN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Flashlight ############## -->

  <CONN_FlashLight.label>Фонарик</CONN_FlashLight.label>
  <CONN_FlashLight.description>Вспышка света, чтобы осветить темноту, установлена на стороне уха.</CONN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <CONN_Musclewire.label>Усиленное мышечное волокно</CONN_Musclewire.label>
  <CONN_Musclewire.description>Полный сплав с проводкой канала всех мышц в теле, увеличивая скорость движения и подвижность драстикалли.</CONN_Musclewire.description>

</LanguageData>